法國身邊朋友一聽到有女同事隻眼就發光

成日話摩牙是咪代表要介紹佢識？

英國身邊啲朋友有冇同一情況

可能得秦國先會有